年檢一問，關於車房代檢

想問下有無人知車房代驗個程序係點嫁？
佢係咪會揸走你架車番車房驗咗先，再揸去驗車中心驗？正常係咪可以一take過，唔使再番驗？
前排，搵咗個師傅幫手代驗，$1500。
個師傅揸走一個鐘，打嚟話驗車中心唔俾pass, 如果搵唔到張玻璃紙。原來我上手車主貼咗玻璃膜，我又無張證書，個師傅話要check咗玻璃膜符合政府要求，拎咗證書再去番驗。番驗又要再俾錢佢人工兩舊加政府番驗費兩舊，驗玻璃又要俾六舊。
我想問問各巴絲，正常代驗車，佢係咪應該去驗車中心前，就要知我架車有玻璃膜，唔應該因爲咁要番驗？

要驗玻璃都唔知 仲敢收你錢
不如你自己渣去驗

屌柒佢啦
我比得你搞緊係一take pass 架啦
話撚知你人驗鬼驗
肥撚左先同我講有咩要跟 冼撚佢咩
搵個代駕得啦

開名啦

你自己知唔知貼左膜？

知道有啲車房同驗車中心拍膊頭搞掂
乜都無整過就收返你裝拆租燈租玻璃錢

唔知第一架車

我想，但我無咁做到
佢係咪suppose 驗之前要知嫁？好煩，又要再番驗過

裝拆租燈租玻璃錢？係咩嚟嫁？

如果架車改過頭燈啊黑玻璃啊果啲
驗車果時正路要去租套原裝件去驗車

原來係咁我只可以肯定佢完全無事先驗好先揸去驗車中心

其實驗車都有正常同「鬼驗」gah wo...， 如果係我就唔要個玻璃膜la， 架車又唔係大改。

無知一問，咩叫鬼驗

運輸署認可嘅驗車中心好多其實都係普通車房黎
平時有時有驗車官睇場 但唔係100% 時時有
有果陣就自己驗...

鬼驗呢兩個字有幾難明？

之後個frd架掃把佬又係1500蚊鬼驗
改咗直出全梳拆吹化 鮑魚撘橋都過到
正常俾車房驗都係俾錢埋張驗車紙同時間姐

間車房當你水魚啦
我車房幫我驗千五蚊全包
就係上面巴打所講既鬼驗
唔係淨係車尾燈貼黑玻璃就已經要搣左佢

咪係囉，我就算之前未揸車聽到都估到啦下化

小學雞學人揸車

元朗啲圍村車房
***係藍
錦田好多都得
其實你渣過去問價錢，你話哂啲野俾車房聽，再叫佢報價就得啦
佢地九成都話包埋

唔好傻啦
你架咩車